［深夜西波］利物浦對賀芬咸 6

同前一個post標題割席

lm

ok

pish this

...

利po分家

推

個邊唔推爆
大時大節實比人推返上黎

大家唔好睇
因為今晚一定反輸 盞眼火爆

又係

有預感隔離post會好環保 定期俾人binc

推爆隔離先啦 到時比人起返又bin

真

幫手幾十人一陣推完

lets go

Lm

污煙瘴氣

好撚癲

怕咩呀 當年阿叔我都話 教訓哩隊西波啦

yes

根本係揾藉口貼d濕毒圖

個位ching會打柒樓主

你今日出左去好耐
撚女牙

個標題咁hea 又話開番beggarlona

留個名先

一路都係屋企

😂

橋本好撚好j

推返呢邊

搞掂

Yes

係 ， 重有葵司

LM

下個post係咪開8

推呢個？

完成 幾快

發覺深夜西波好有代表性

做乜又開6

搵人開返7囉

go動物台

岩岩張bam圖當冇發生過

利PO 變淫PO

唔好比佢停，繼續

巴菜班柒頭煩撚夠未

捱夜睇波is totally no mood

再po驚畀人扑

做乜鳩呀

唔想再見到毒野

咁你唔好照鏡

停啦好嗎

你好彩連仔唔bam人

一定要訓陣
通頂第日就唔想返工

要人篤灰先BAM

軒

都係bam幾日啫

係
如果個風遲24個鍾好好多

11點半訓教

唉屌

同佢本人一樣咁無厘頭

今晚蘇籣基有正選我呢世唔反廢中

冇可能正選

我明明del左條link 幾隻字
咁都出到圖

del [img][/img]求其一隻字咪得

當奧子死架咩

認真屎獨點都排先過佢地

點估到咁古惑

希望ings有sub

123123

都係出史獨嫁啦

hi

班毒想點

英斯應該有排先操返起

屌你老母

梳 唔知係你

佢係u23 都見到唔係好有態

似Firmino mane salah....史獨後備

梳 收返 屌你

今日場波係咪話會送車

送咩車

又出果三個中場

送班球員入Anfield

無k圖既利po死寂

我冇篤你呀 ， 唔係我呀

唔是不嬲都有咩

場場都有人送

去左英國個巴打番左黎味

仲係6既

大隊巴?

味係囉 ， 由開車 送到去晏飛路啦

繼續吧

是但啦 ， 唔想再挽推po

痴撚線

我啱啱入左咩地方

我指班球迷圍住架旅遊巴嗰種=,=
場場都有咩？

夠皮啦老鼠

毒夠未

球迷圍住呀
你見到球迷咩

叫費做返攻中得唔得 成日好似燒味咁大腳斬上去

垃圾利有撚球迷咩

所以希望

文 大 沙
～明～
老母～軒

而家難得隊波有翼 無人派波

入口有

Liverpool announced squat

以前 冇快翼 冇cam ， 但有個勁前峰

唔訓陣先睇出局

中場橫傳，不了

lead住一球…高狗應該保守d

保守就GG

呢隊波唔可以守

呢十年既利 都係唔守得

成個中場最多前傳係軒WO

估唔到上個po咁快完

個名低質 啲圖高質

想佢完又唔想咁快完好矛盾

你阿叔仲在生嗎?

d 毒圖 都高質

堂堂一個歐洲大球會 而家驚一隊德甲中遊
今時唔同往日

轉左生啦

天堂傳來的訊息

神隱不嬲高汁

世大 第一金

各有喜好姐

有咩所謂

開心就好

利撚不嬲驚左先

坐左幾多年

咁又係

又係你條撚樣

仲有人覺得利係歐洲大球會
真係人唔笑狗都吠

利不嬲中游wo

神隱係個post到都feel到佢果種毒

top10牙

你識佢真人一定唔敢咁講

無古既利只係護級球隊

佢之前放過佢相集出黎 ， 今次開正佢個範

想識真人

修仔個新中堅好撚正

下年買lo

等姦利
然後下季來投

快手彈個柒頭長頭髮鬍鬚佬比我地啦

岩岩神隱有冇貼 御坂

真人肥矮毒柒成面暗瘡

聽日喊住返工

輸左 射波囉

不嬲都喊住返工

有人番工係笑左既咩

首歌笑到

半斤八兩 做到隻積咁嘅樣

有d工 一定要笑住番

鬼叫你窮呀 頂硬上

最弊波士郁啲發威 (癲過雞)

今晚又要睇屌摩同老虎一齊穿窿

聽朝起身又要睇到利慘敗

出租 客廳 有 有線電視 任睇

輸0:1

劇本係屌摩禁區內粗野落腳 直紅輸12m；末段死守點知lovren 躂頭頂入自己龍門 無奈出局

可唔可以唔好踢433
中場三工兵真係頂唔順

Crystal Palace still interested in Sakho. No bid yet but talks held. Personal terms agreed. @MelissaReddy_

可以出woodburn同kent

劇本
摩直紅 輸PK 1:0
明奴 文尼 追番2:1
然後86 taa舉手offside, 球證錯判 2:2
90+3 老虎又失位 corner比人頂 3:2
光榮出局

mo kent 了

上個po點解會咁？

唔會出

最多 明 打cam , 出大師兄正前

有感覺今晚奧子會入波

post名太柒wo

唔出

有冇得出都係問題

好想做動物毒撚

因為我

屌Miss左洗版推post環節

屌 上一套睇既已經係刀劍神域

你有咩圖想出

係囉，4231咪幾好
又唔係未試過

我重係睇緊 海賊王 同 龍珠超炸

我睇火滾忍者

我第二季都未開

放棄左了

精靈寶可夢

我覺得樓主應該係問緊 跳起時 重心腳係邊隻

如果係我 我右手拎 ， 助跑 雙腳跳 一定係微微重心向左腳 ， 咁樣先可以順到右手 打落個波

利申 ： 咩波都有玩 係冇打排球

係

錯po

？

?

我講緊 史高斯 果球打排球

熱血反cup

成個暑假補強後面仲係俾人456
拿拿林買走沙高啦

FSG Stronge hold又然

屌FSG 20m 咁平又唔買

希望robertson正選啦

羅拔神不離不棄球迷區

訓先

M18

右腳跳 右手打 都得 ， 但有機會用唔曬身體拉弓 ， 打落個波到會唔夠力

不過我呢d 都係9up , 我自己覺得係咁 ， 我冇學過

屌 ， 咩事 ， 又覆左過黎

屌你 on9 can

屌你老母你收嗲啦

收收皮先

csgo

sorry , 我重新開機先

自 x12

點解？

？ 電腦？

電話 ， 可能我禁得快得制

沖涼先 沖完涼同大家哭song

今晚出m18 我立即屌鳩高普老母

屌定都得

改名未?

米拿 有機入番中場 ， 所以 first choice 左閘係 摩

等緊

好悶 西波咁夜

打柒巴塞

今晚line up

文～明～拉
米～軒～老母
摩～虎～馬～TAA
米

9成係咁

想轉咩名

米軒老母
睇到都覺得攻力十足
個波拍極都唔甩

真名

4231 442 LA DIU

真係好冇新意
羅拔臣值得一個正選機會

訓！最後一場歐聯 今晚見

好掛住啦子

有預感過兩季又係我地既人

炮姐

好想ojo成材
佢同solanke我都好鐘意

agger

sub model r26 k17 2ndJoe 古積 大師兄 力子/Solanke

好撚型 好想比佢後入

今晚終於有得睇利了
以前個寬頻得1mb

摩成個弱智咁

不嬲都係

Liverpool have told Barcelona there is no point in bidding £138m for Philippe Coutinho as they wouldn't even sell for £150m. (SkySports)

開個160m比佢

御坂琴美？

150m唔信fsg忍到

無addon再算
建築面積同實用面積

我都唔信巴塞肯比

個post陣毒味烈到呢

分期

高普企硬

冇分期 冇add-on 可以諗

一筆過150m

建議利 拖到佢地到9月1 等佢地死

諗你老母
得返10日簽撚牙

fsg 自己袋

Who is Kia Joorabchian? The man reportedly behind Philippe Coutinho's transfer request

古仔agent

諗姐 ， 下年先諗

fsg 自己袋
唔夠人增兵

放左對利無好處

150m現金！

第一次見沙高講老母

The Reds are prepared to accept an offer inclusive of extras for Sakho who has settled on personal terms with the Eagles. (@MelissaReddy_)

Palace are yet to submit a formal bid, but have the discussed variables around a fee. (@MelissaReddy_)

快d走啦對大家都好

net spend 又賺錢

所以話你真係on9
諗乜鳩
會買到咩人呀 會唔會用呀

ON9真係無極限

快

見撚到佢一次就眼火爆

沙高知唔知舊登有2個絲打既

我呢?

佢on9 d

有人來了 ， 又冇得討論了

佢話ka姐係男人
笑撚死

邊個講

邊個會同你討論呀
你收撚檔啦

你唔係block咗佢咩

Can子話ka姐係男人
因為佢地交收過

背後有段故 柒撚到
原來條傻仔真係咁蠢

舊登唔係3個咩

睇返邊個打可以考慮果句 拎黎屌鳩佢嘛

我淨係諗到兩個

原來個個係ON9子

到利有150m 未又係比人當水魚咁撚
英倫三寶果季唔係冇試過咩
果陣好彩有托筆錢維番數

正正子 ka姐

都已經 死無對證 都拉番出黎講

可能公公黎tim ar

呢到係人都知啦
男人
要同你見面緊係搵男人啦

唔計過左黎既肥賓

你老味係要搏屌
春子都無話有價就放啦
考慮

On9子呢個名好耐冇聽
呢家冇咩人講

舊燈嘛

綠帽都無咩人講了

岩岩入利post唔明點解精仔咁多人屌
無人理
而家完全明

佢地仲係舊登？

賣沙鳩入返howedes啦

唔到價 ， 唔肯賣

因為全世界知

京都乜乜鳩舊名係性

我收翻我嘅說話希望甘仔唔好嬲

是咪認錯人

hey0

係，我認錯

買人未?

聽講係xabi14

咁你？

我冇高登acc

買到人就唔洗屌fsg啦

舊燈有女 都係返過去了

超世代藍星星

兩點九咁夜
睇精華算
正常點差都晉級

走開啦

假利

返工要休息

虧

射波囉

你估我想咩

理想：
mane slk salah
f9
hendo can/lomo

robinson lorven matip taa

m22

唔啦

收下把閪口啦

now or never啊唔通40歲先黎捱夜啊

廢中點會肯變陣

唔會咁出 ， 應該係我講果個嫁啦

Philippe Coutinho spotted today.

唔係病咩

有病仲躝街

[q uote]
有病仲躝街[/quote]

如果買到04 個駕維迪斯其實都幾好

有冇同馬貼 夾過？？

[/quote]
著住JUST DO IT代表咩

好似有

馬貼04青訓黎。佢又係

推得咁快

有睡意了

訓教好過啦
我地必勝既波有咩好睇

落街睇醫生呀

好肚餓

一路睇番權力遊戲,一路等閪波

訓了

正 不過最新個季麻麻

睇書等西波

睇多啦a夢等開波

又要等睇屌摩同懦夫雲自爆

呢個時間睇書會訓到聽朝

學術台
有咩書好睇

我日日都係夜晚睇書
睇下上嚟9up下

條友好小球皇片

咁有文學氣息
唔係寫真？

真係睇
神隱先有文學氣息
有d書都係佢推比我睇

我都味試過認真睇一本書

我始終都係鐘意動態活動

睇開咩書

琪狗果堆真係會睇好多書
我比高登書搞到好少有睇追真既書
睇睇下會訓

而家有咩故好睇

睇開電子書,買左部KINDLE,搭車睇

9up邊忽動態

我講緊真人

唔敢亂開d偵探小說坑
一開返唔到轉頭

手指動態

有無PS4 Fifa?
諗緊訓陣定係直落好

今晚睇波有冇link?

實有

點會冇

痴撚線 疤傳到話想買金章安

睇緊書

你唔係做假利咩

溫下書 過多陣訓
半夜醒到先睇

最後一場歐聯 點都要捱夜睇

True

聽朝要730起身
訓陣再睇

大勝吧！利記

推介 鋼鐵德魯依

春子

一年前買咗本哲學書
睇咗兩頁就冇再打開過了

我都係睇小說多

好書推薦

以前成日講個本<正義一場binc之旅>？

細個 買曬成套 梁科慶 咩q版特工 ， 睇左半本 成套放左係到

我嗰本柏拉圖來

呢個中學成日睇

屋企有一本

柏拉圖式戀愛

謝拉特本自傳 我睇左幾個chapters 之後擺到依家😂😂

係 ， 中學逼買一本 ， 之後買左成套

買過幾本咩泰始皇的乜乜乜 蕭邦的刀少女的劍（同一系列）
印象中幾好睇

天航
都有睇過下

發現屋企有盒 咁既野

初中追到廿幾之後大個啲就無追了

我夜晚剩係鍾意睇小說同睇清談節目 睇英文書有時要查字典好攰

睇緊動物農莊
同埋香港英資財團(18xx-1996)

睇緊夏目漱石嘅我是貓

Animal farm
1984

睇brave new world
預測未來準過1984

謝拉特果本麻麻
肥賓同老費果本就好睇

睇緊雪國

Lee 本好正

同一個作者仲有本what money can't buy
算幾易入手

原來澳門咁撚癲

除咗賭之外
真係唔知去嚟做咩

大陸供電

近風眼 ， 緊係癲

打完貪已經變左死城

有陣未

最大問題一定係風水權

等多15mins

心裡有數啦

呢個真

好眼訓

仲話想駁大陸電網
食屎啦港共

有陣啦

時間過得好慢

歐戰通常早15分鐘出

中場3舊屎
Origi被貶了

西波味濃 果斷訓教

米 樂 matip l6 摩 軒 can 老母 mane 明奴 salah

中後場睇唔落

屌摩+懦夫

再加埋簡同老母

中左9成

米拿長期後備咖啦應該

廢中 係唔係唔敢變陣

又有得迷摩

屌又係懦夫
廢中係咪睇唔到上場佢10分鐘3個致命失誤

加埋屌摩冇得輸

踢完今晚
VVD又買唔到
繼續睇懦夫自爆1季

sleep

關鍵戰出摩

2個攻中都冇得出 想點變

前邊就冇計啦,但後邊

利入圍就簽VVD了
你係懦夫你會點做

費9打後一格 slk正前

強陣 咁攰過幾日點打阿記

唔出老虎咁出gomez 好無

唔通出klavan咩

軒唔好腳軟plz

快d win

屌摩加懦夫雲 呢個組合應該係世上最廢加自爆

yes , 不過就算係變陣 都唔會slk正選

點會唔出老虎

高美斯同卡叔擺明後備料來

鬼腳屎獨

slk > 力子

力子冇後備

留意到力子連後備都冇埋

🔄 Divock Origi doesn't even make the matchday squad this evening. Dominic Solanke preferred.

又屌摩

英超都留力唔出老虎屌摩都知今場出硬

估今晚結局
頭15分鐘因大意連失兩球
之後主場聲勢下85分鐘追兩球成2:2
點知補時階段屌摩禁區推人，12碼，完場輸2:3光榮出局

力子88

後備三個後衛

摩+L6+老母
高普真係咁有信心

老母今季跌晒watt

味上力姐

無攻中 唔可以叫老母打返攻中咩
做左1季工兵咁快唔識打攻中

你老味又要比狂攻右路

見到摩同老虎一齊出已經估到今晚會發生咩事

grujic咩事

IN CAN WE 柒

係wor

留名睇Vogt閘哂啲波

點解唔可以出jelly

後備弱到
高美斯同卡拉雲

點解要將lovern同moreno擺埋同一邊

前兩日唔係踢完預備組黎咩

上場出盡左

殘體狗

佢依排啲finishing好撚差

而加恰陣是咪冇可能會知醒

廢中放佢咁後
跟本老母放攻中 前插係最perfect
F9係前面幫佢拉開曬d後防就得

會。過多半個鍾多d又播會歌 咪訓啦

瞓一陣再醒真係會好撚辛苦

weak ga

最後一場歐聯,聽日番8點都睇啦

agger

比多次機會摩佬

比多次機會我地睇下同JELLY既分別

收嗲啦屌你老母臭閪

大家準備好踢歐霸未

印定左霸氣章

係訓就早d訓
利申9點已經上床訓夠
聽日仲要番工

屌 又係呢個陣 毫無變化實俾人睇穿曬啦

晨早起床，累撚到死

Liverpool boss Jürgen Klopp is keen to sign Schalke and Germany defender Benedikt Höwedes for £18m. (Source: Daily Express)

希望係真

同matip拍慣, 唔洗夾
人地隊長咁易放咩

fsg: 太老 不了

有冇Lin

不過前兩日jp先講話淨係會要vvd

卡拉雲都係隊長啦

唔係話俾領隊放棄咩

有冇link

係就正

最後一場啦

最後一場歐連，點都要捱夜睇

最後一次用呢個章

佢冇做隊長了

Hoffenheim have scored 2+ goals just once in their last seven games across all competitions.

They need at least two tonight.

唔知幾多年後先再有得用

[
聽住等

都唔係隊長

見到呢d文就驚 屌

Fsg走咗之後

VVD有英超經驗喎

之前係
啱啱無咗

six times soon

前隊長

Why not both

why not both

買晒兩個 老虎撚做第4

據之前德國媒體的報道，賀維迪斯本人也有意離開史浩克前往其他聯賽踢球。他在接受媒體採訪時表示：“我不會轉會到其他的德國球會，但我有可能會前往其他聯賽。”

“但到目前為止，我還沒有做好離隊的打算。在我被剝奪隊長袖標之後，幾家俱樂部都為我送上了報價。”

《鏡報》表示，利物浦願意為賀維迪斯支付1800萬英鎊的轉會費，他可能會與老隊友麥迪比在英國重逢。

勁過懦夫既：
1. Vvd
2. Howxxxx
3.
4.
5.

佢可以踢左閘

有jelly,不了

Matip

以前係 都青訓產品
人地踢過歐聯四強

修記個日本仔都隨時可能好過l6

呢個咪玩啦

有冇ace stream link

同matip拍熟既04青訓 vs vvd

依個over左

Klopp confirms Robertson is on the bench due to playing the full 90 minutes on Saturday.

有冇IPAD link?

Jurgen Klopp says @andrewrobertso5 "felt the intensity" after the Palace win, hence why he misses out tonight. #LFC

Matip 軒 老母 費奴 mane咪又係咁

睇過幾場,好似冇之前咁廢

有冇youtube link

不了 yoshida 英冠料

潛臺詞即係robot排先過摩？

可以換先得架

出摩=WIN

OFFICIAL: Tottenham have signed defender Davidson Sanchez from Ajax for £42million on a six-year contract.

熱狗黎料了

追post都懶

睇番前面有圖

同上場

力子連後備都無

有冇英文sopcast link

好彩廢中唔係盲既

咁撚廢, 第4前鋒

上季有段時間排得前過大師兄 今季變左第4

第四都無啦，踢得店u23先好番出來

bt sport UK

好鐘意F9 好想佢踢番場好波

差啲把握力

f9, big ching, solanke >>>>> origi
ings未明

佢除咗無入波踢得唔錯啦

佢而家成日係中場做波 拉空位俾兩邊

近呢幾場唔太差姐

好耐無係主場聽到歐聯歌了

仲有7分鐘

坐唔滿

俄仔台已經唱緊會歌ACE重賣緊廣告同LAG
點揀好

1 接納
6008 讓球 星期三 3
利物浦(主) 對 賀芬咸(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.78

$ 1,100.00
要贏啊

圖書館

有無web link?

代表馬會多謝你

求 電話睇到嘅link

ynwa

和都晉級la

search 360 睇波

咁撚靜

360

大農場都屌打

最後一場

起到身

YOU NEVERRRRR WALK 阿隆

意大利德國先多癲佬
英國好似好少

最後一場r聯

Gogogo

呢條清D好似

好眼訓..

鬼妹仔

最後一次聽歐聯歌

歐聯最後探戈

ching人生漫漫長夜牙

Salah前面

屌你老母後備得milner 半個中場

廢中幾時放棄433

Come on lads!

退休個日

踩緊草重未捨得除褸?

開波了

準備受死

條撚準備

出現了

賀芬咸

準備俾卡拉馬歷同拿比屌打

賀芬威

摩+懦

352 vs 433

廢既

最穩定組合

好難起身

從來冇令人失望

摩

TAA 加油

佢2個化學作用，一齊出自爆既機率比平時高好多

迷摩手足可以出動

Moreno in advanced positions

Diu mo傷？

踢鳩人隻腳趴低

差d

Taa

摩食撚咗春藥

salah

文尼

有前冇後 打死把就

Sadio

米子貢都甩手

差d執到雞

mane原來唔識射單刀

原來ching利迷嚟

Salah

屌你米

mane

真痢

米

taa 射d波起碼冇炒到上9樓

差d變屌米

米嚇撚死

氣勢如虹l

Gummmmmmmmmm

屌文

射龜

屌摩開角球

屌摩個角球

呢下俾得好毒
Mane

陳仔傷

睇完robot睇摩d出波...

屌簡

can

陳

Can

唔好啊餐

比返taa 開角啊屌你

捨得買人未 又傷

嚇死

右閘點開左角

對面放我地一馬

嚇撚死

屌你 廢摩又自爆

屌 好撚刺激

平安鐘...

屌你廢摩 嚇撚死

屌嚇死

屌你老母摩蘭奴

屌你老味can又幾好戲

屌摩又黎

廢到

On9屌摩

軒對唔齊位

好彩

高普做下好心啦換鳩走屌摩啦 平安鐘冇電啦

差啲

屌摩

射夠龜未

摩攻又唔錯

Can好似唔得

Diu mo

好彩越位

心臟

Diu mo 咬晒腰比

開始迷迷牙樂

等我開你波

迷摩吧

有無順link

屌你老母即刻醒神哂

摩係岩打343 隻翼

打閘真係冇用

1-0

沙律比多d 信心la

屌can

上場咪兩邊都taa 開

Can子

沙拿啲first touch好鳩

model同邊個傾計？

Goal 1:0

cannnnn

餐！

入波

-6

屌啊咁快入波，買左入球細

又有得睇佢點頭

德國橙

1:0
Yes
Can 做番啲嘢

Can1-0

續約啦屌can

Diu can

今場好睇

點頭餐

續約吧
can子

Wtf

mane依下後腳

費奴真係踢埋古個份
幾球直線

臭閪 can

mane個後腳睇得好通透

點頭can

文尼勁撚到

點頭

簡

文尼後腳

又點頭

CAN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對面龍又捉路

個慶祝好專一

Mane 好勁

Mane 同明奴

你地用邊條link咁撚快嘅

點頭.gif

f9直線

mane 後腳

can -6

續約未呀

新點頭gif

又剷草點頭

明奴今日傳d波 古上身

廢奴好掂

比佢打攻中應該唔錯

又剷草點頭
佢個自信樣真係好on9

頭先仲以為屌簡要傷出

文尼

對面好撚快

無得唔捉
比文尼fake咗個重心

Mane啲牽制力

can!

15k畀你又點話

射中人啊傻西

明仔兩球直線啦

合約戰士

廢奴

散中人呀

直線放得幾靚

續約

希望fifa18有得點頭慶祝

不得不讚文尼個後踭

Black Suarez

簡爺永遠係最重要既一刻站出來

入多球早d換人啦

古仔有價可賣 唔駛你啦

開始要屌了

明奴視嘢好好

唔敢j住

埃及文明

呢句真

f9幾下搶波傳文尼單刀
個配合靚到

+自信

唔賣了

得15k咁寒酸 唔怪得要去祖啦

簡>古

利及時遞上can子
去為我清洗襯衣

屌摩個位前到

佢踢翼

條垃圾遲早出事

加多10k(老虎撚個10k)

on9

文尼界外球都要fake

要入多粒先安全

垃圾can

3粒都唔安全

冇睇名以為can子黎

佢同爆炸頭一樣
唔可以入自己禁區

幾點抽簽

好彩高普都唔係傻 知主場反而要攻

老母真係無咩態

6點 晏就

德國波真係好完美主義，作客都想打高位、搶控球，呢啲環境對住利好易輸。英國波就唔同，同你玩密集，玩高波，放棄漂亮足球反而未必輸。

屌你老母啲波好危

猁入到歐聯，無古仔一樣志在參加

8月25號0000

等睇又換中堅

老母啲身位

德國波好少泊大巴

6射2中

高普d換人on99

係wo 睇錯

摩個位都係好危

屌你老母死撚開啦

無錯

人地真係無歐聯經驗。。。我地先有d機會

西甲波都一樣姐 同你鬥攻

得喇得喇

我哋有咩

哦 忠言逆耳

老母差到
係咁比人搶到波

屌你老母廢到

要贏第六次了

兩粒

大炒

沙拿 2:0

不如M18直接轉打左中場

高普

咁我入獌post同你忠言逆耳

2:0

Mo

屌你咪再入，我個入球細

SALAH

salahhhh

GGGGGG

屌你老母助攻

沙律

以為越位？

Salah2-0

f9 D比波毒到

入兩粒穩陣

nice執雞

好廢

沙拿變汁雞王

好 果邊見

F9今場好勁

明仔個傳中

我買左3:0 3:1 3:2咋

又執雞

老母

f9根本要派牌啦

覺唔覺得對面踢得好撚Hea

salahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh 2:0

今場廢奴

差啲nba

以為越

F9

好撚勁

沙拉

沙拉食叉燒咁食

屌你入左就唔好攤開隻手咁樣樣啦嚇死me

明子勁

明奴回光返照

f9好勁今場

佢自己都以為越

廢奴勁撚到

人地都係講事實

出線了

下個都廢尻奴叫走了

勁咗好多

差d 又自爆

廢 今年印佢了

沙拿以為offside

睇黎沙拉都係執雞型

不嬲勁

salah=波追人

唔知訓唔訓好
2:0

廢摩可以安心上了

10分鐘夠人地4-4了

第一日睇利?

訓得 bye

3：0

3:0 簡

賀芬咸留力？
同上星期差咁遠嘅？

助攻型前峰

3粒
血洗

差d12碼

屌你老母
Lag完入咗波

勁撚到

講事實要入利post
唔係利迷就死撚返出去啦

想訓得

新3叉戟

456

屌你老母嬴咁多仲點買人呀

會唔會輕鬆左少少

can要去祖了

上幾個post 先個個話出硬局

嘩屌 毒到 3:0

3:0

等睇完場又有人話f9 隱形

On9

同利對攻
受死啦

沙拉d執雞走位好好

屌你我個入球細20分鍾就冇左

3-0

記唔記得對修果場, 半場2:0 輸2:3

點解嘅

F9勁撚到痴線WO

屌簡會唔會帽子戲法

假波

對面做乜鳩

又係f9
同古仔合撚左體?

on9 呢球真係靚撚到

明奴d創造力

咪就係
驚無古仔驚到發惡

而家3:0

有腦嘅就唔係獌狗啦

又係後腳

好撚廢
任攻

Sm

嘩

又臭閪 can

Free flowing attacking football back heel again Sadio Mane THE MANE MAN

Wa 費奴食左藥

又贏mane f9 can

3:0 can~~~~~~~~

Cls

廢奴 屌簡

F9 d波勁到

好好J

對面打假波 唔計

又係明仔

MOTM FIRMINO

屌佢老母真係好撚核突